{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048462",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "큰집나주곰탕"
    },
    "text": "2023年、羅州市に位置する羅州食卓の美味しい店として紹介したいところは、我が家のナジュコムタンです。 伝統的な方法で煮込んだ澄んだスープのコムタンを提供しています。 このコムタンは魚の臭みがなく、スープの味がさっぱりしてさっぱりしています。 手作りのカクテキと一緒に食べるとその味がさらに良くなります。 グルメの特性上、テイクアウトと全国宅配便配送が可能なので便利にご利用いただけます。 営業時間は毎日10:30から21:00までで、Break Timeは15:00から17:00までです。 日曜日は休みです。 帰りは羅州韓電本社正門で右折後50mほど下りてくると簡単に行けます。 メニューとしてはコムタンが11,000ウォン、スユクコムタンは13,000ウォン、牛肉スユク500gは40,000ウォン、牛肉スユク300gは30,000ウォンと価格が多様で、様々なお客様のお好みに合わせてお選びいただけます。 当店では美味しくて特別な食事をご体験いただけるので、多くの方々のご来店をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の名前は何ですか？",
            "answer": "このお店は我が家のナジュコムタンという名前です。"
        },
        {
            "question": "どのような味のコムタンを提供していますか？",
            "answer": "我が家のナジュコムタンは魚の臭みがなく、スープの味がさっぱりしています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:30から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "休業日は何曜日ですか？",
            "answer": "休業日は日曜日です。"
        },
        {
            "question": "どのようにお店に行けばいいですか？",
            "answer": "帰りは羅州韓電本社正門で右折後50mほど下りてくると簡単に行けます。"
        },
        {
            "question": "メニューは何種類ありますか？",
            "answer": "メニューとしてはコムタン、スユクコムタン、牛肉スユクなどがあります。"
        },
        {
            "question": "価格はどれくらいですか？",
            "answer": "コムタンが11,000ウォン、スユクコムタンが13,000ウォン、牛肉スユクの価格は500gが40,000ウォン、300gが30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "テイクアウトや宅配は可能ですか？",
            "answer": "はい、テイクアウトと全国宅配便配送が可能です。"
        },
        {
            "question": "他のおすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "手作りのカクテキがおすすめです。コムタンと一緒に食べるとその味がさらに良くなります。"
        },
        {
            "question": "美味しい食事を体験したい方へのメッセージはありますか？",
            "answer": "当店では美味しくて特別な食事をご体験いただけるので、多くの方々のご来店をお待ちしております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 331,
        "QA": 376
    }
}